[拋磚] 有冇劇情小品遊戲推薦

玩厭左抽抽刷刷 日日定時定候做任務 無限loop既手機game

呢排機緣巧合down左隻叫 Opus: Rocket of Whispers, 台灣人整既, 出左一個月左右 (唔做打手介紹, 有興趣自己search)

雖然好快爆機 不過劇情同配樂係手機game黎講都做得幾高質 畫風可能有人唔鍾意 遊戲節奏都偏慢 不過我覺得幾舒服, 又有d感動位 訓唔著開黎玩下幾好 (玩晒成個故事要俾15蚊,不過我覺得抵俾)

有冇人都有玩過 或者有冇差唔多玩法/風格既game推薦下

pish

屌樓主老母

Opus仲有前作
Deemo 劇情向音game 睇下有冇興趣

Year Walk 都ok （唔）恐怖解謎遊戲
唔溫馨又短 不過劇情都唔錯

遲d玩埋隻opus佢
我玩音game係小兒麻痺級數